戴口罩啦屌你老母

唔戴邊個識驚

快啲帶啊

唔撚洗比人拉又有效果
又保護到健康
你地垃圾和理非都唔撚做